去東京 係邊到買電話卡好

Pish

東京

大阪

咁撚大個集中Post你都見唔到就咪學人去旅行啦

名古屋

燕窩月餅

搭飛機番香港鴨記買